[關你撚事] 喺地鐵見到人飲食會唔會出聲話人

如題

我試過一兩次 意外地順利
可能因為提親嘅都係香港人

正評：會
負評：唔會

關你撚事

會

如果朋友話暈車要食糖又點睇
利申我絕對唔會係地鐵範圍內飲食

咪係 又唔係食炸雞

除非佢食野影響到人,唔係既關你撚事咩

如果佢食餅食薯片食到一地都係 就會出聲
但人地食粒糖 影響唔到你 咁關你撚事咩

樓主你見到人衝紅燈係咪會話人？

係隻手度!

飲水都唔撚得

多得樓主種人 mtr先可以請少班人

有幾多人係網上見到人打錯別字會屌鳩人?

香港人不嬲都自律

飲淡水都唔得

影響唔到人唔會理

根本港鐵收得呢個價係要請多批清潔工黎清人地食野整污糟左既地方
搭車無得食野其實好反智 無得食佢站內又比賣野食既鋪頭租 咩心態

唔好食到周地都係，又掉垃圾係地下就唔會理。

斷人飲食尤如殺人父母

崇日撚表示日本都無問題